岩岩係沙田恤左個髮！

屌你老母好撚7

恤你老母西

落左黎幾耐？

你邊度鄉下？

剪就剪啦大陸西

走啦大陸仔 唔想搞大佢

剪髮同恤髮係完全唔同意思

啲大陸仔識條鐵咩

岩呀你呢啲大陸仔識碌葛咩

恤髮有咩問題

香港多左好多文盲...... 恤髮由細聽到大, 恤同剪唔同, 恤係修一修髮, 唔係大剪
剪髮先係大剪

買杯麵啦傻系

( Show Blocked User - 城門河 )
死雞撐飯蓋

認錯的勇氣都冇
悲哀

其實認錯有幾難, 毫無承擔

Google下啦大陸仔

向世界出發

可能人地就係講緊恤完柒

Show Blocked User - 城門河

97年之後出世賤種支那畜
當然未聽過恤髮

wiki = 五毛

祝你聽日全家俾車撞死

蝗語

走啦 柒頭大陸仔城門河

吹呀你地老母比我屌